晚。

一pat pat

弘未食過咁難食嘅茶碗蒸 入面竟然有雞肉同豬肉

咁早食晚